====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce pourcentage ne serait guère plus élevé que celui de la plupart des agglomérations françaises de plus de 80 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

